Tesla 1923 苦主區

開左先

1900苦主

高J師

1900 以上自行去IFC 吧

1935

人踩人

係咪唔洗排隊？

ifc

1930沽空

跌多啲比我溝

1577走左
1910再入

幾多號拆
1908

31

明顯 好彩一股姐

跌多啲溝

1900入左

少注擺啦 等多2個月拆完股再諗

我都中伏

連升第5日先黎買係咩心態

大家strong hold 好嗎。唔好放啦

諗住承勝追擊

買amzn好過

特價時間

Tesla 8000苦主區

想佢回落3000先諗諗
依家好高

SH到電池日就返家鄉

卑鄙
唔一齊等拆細

今晚稍後時間準備開新post改2023

1910接

晏d2020
就變豐收區

現價接手

無事的 繼續gogogo

留名

升唔返上去

高追師

1725兩股

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

1860賣撚哂

驚西咩
美股要有耐性

1868 買左 唔理了

日日開

1600走左

1871入左

咩叫1923

返黎啦

好想知300止蝕嗰班咩心情

屌 strong hold
下年19000

1999 苦主

未來人

今日推上二千

高追跌死你哋呀仆街

1400 入
1700 走左

我以前試過
350入 250止蝕

但個陣係好淆
跌兩三𢦓

一拆5之後
又可以300止蝕過

1900入咗等死

5月819入30股

諗緊仲s唔strong hold

一路聽一路睇住個倉轉紅

長揸喇

1888 ，最後逃生門

1300玩到而家
1855入左77股 聽日訓醒再CHECK

苦條毛, 短期睇3000先

訓醒2000 唔怕！

買完訓覺

聽日數銀紙

我都未驚，

你驚咩？

幾多股先？

苦主區見

信政府，唔驚

我會

77股，成百萬

正股驚閪，呢隻上2000真係無問題

贏幾多?

十萬到

係咪玩完

睇嚟今晚上唔到1900

1894
等31號破2200

好有米

高j咗

1100 4股

用一球嘢贏三千

下個月tesla公佈新電池 又爆升

us 3000?

賺得果少少

1936咁短時間都比你買到

一早10%啦 呢2%係今日...

美股唔係us唔通賺日元咩

想跟樓主搵食

連登仔高追能力就係level 99

咁一日賺3000us重唔夠？

10000先夠啦

1910

今晚3000？上唔上到？

暴跌

長揸驚閪

做特價 想上返船

上，唔好等

Me 1903

幾多股？

個價企得咁穩，吸完貨又再上過

hold到拆股包有so

2000 gogogoooo

番家鄉, 建議你地快D止蝕比我入平貨

same

30